Smartone 算唔算黃店？

好似得佢唔係用華為

5G服務方面，管理層指覆蓋率已逾70%，料明年中可達全港覆蓋。市務及銷售部主管林寶彤表示，7月時ARPU已見回升，加上將推出5G iPhone，料能帶動ARPU上升。科技總裁鄒金根表示，使用非華為設備在5G表現有優勢，「唔會因為揀咗愛立信而令成本高咗」，更指投資有可能低於發展4G初期。

SmarTone Telecommunications Holdings Limited, trading as SmarTone , is a telecommunications company headquartered in Hong Kong. The company is a subsidiary of conglomerate Sun Hung Kai Properties.

有邊間黃店介紹？

自由鳥

自由鳥=Smartone